請盡快bam 9一切都是因果報應

好似隻狗咁走到邊跟到邊，我講乜佢都要煩我，我post乜又要話我呢樣果樣，又不停拎我唔小心自爆嘅鞭屍，又爆出人地居住屋苑，侵犯私穩。
請版務做野！！！

你自己ig講你住邊
又唔係我爆你出黎

冇講過

從前有個好爛口的基督徒
俾人起咗底
又扮晒嘢話無咩大不了
點知人地在佢ig搵到佢疑似住大埔雅景花園
就發惡話要報警
又唔知自己浪費警力

我指出你身為基督徒
卻時常恐嚇要強姦其他網友母親
你就懷恨在心
要admin bam我

寫一次半次當然唔算，唔知重重覆覆係我嘅唔同post講同一句話算唔算洗版呢？版主

你自己唔公開講我點會知?

冇人講過，係你爆出黎

你恐嚇強姦其他網友母親又該當何罪?

cap埋圖啦

匡智會畢業都醒過你
你唔自己公開講
我點會知?
唔通搵私家偵探查你?

報警啊笨柒

你去自首吧

兩個細蚊仔

哦

雞絲癲神應該真係匡智會畢業。。。同埋日日睇心理醫生

人地做緊fyp

佩服你嘅想想力

肥絲大隻都未ban...

肥絲I don't fucking care
雖然佢都好撚煩

多餘啦
大把人狙擊你
只因我指出你身為基督徒卻經常恐嚇要強姦他人母親
你先老羞成怒要求admin bam我
又寃枉我洗板

bam你老母咩戇鳩仔

又唔關你事入黎做乜